不得不說，大J作為一個KOL/公眾人物，好完美地示範咗點樣用佢既影響力去伸張正義

唔同有d人平時就話想「導人向善，改變世界」，真正有事果陣就淨係識哩係後面「關注事件」

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

樓豬講得好！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲有flavia

唔係話要你好似hocc咁去聯合國演講、去遊說美國議員
你唔出聲都算 但屌你老味耐唔耐又完美世界又懷念game舖 你面皮會唔會厚咗d牙

我屌你老母啦！達x（唔開名）

佢John埋啲咩youtuber罷工當表咗態

未見過人咁厚面皮

x=狗

佢地份工本身就好free 罷左都唔覺

話咗唔開名

樓主講得好

牙古老師

留意到侵老師逢係反達post都好比面

我稱唔上老師啦破樸吧大神

支持

雅美老師 您好

老師您過獎了

push

行動>口講

agger

舊登好多作家都一直支持表態

你講緊熱血時報個達哥？

又邊個熱狗

同意呀

黃羊達

黃羊達=光頭笠水傻鳩

最少唔好屌返fans做引戰狗
明白可能工作唔比表態
但係屌返兄弟 真係心撚淡
睇左佢好多年 之前平時都會開返replay當收音機咁聽

好心佢要做縮頭烏龜就一直縮落去，依家又想突返個頭出黎搵錢

但係達哥有送禮比兄弟仲要親手送

民建聯d區議員都企街親手派蛇齋餅糭 咁你投唔投佢

大j真男人，達哥係女人達

仲有果d 國際有知名度，但關鍵時刻仆上大陸搵銀既電競世界冠軍

型撚到呢

達哥送Apple watch😑 你拎蛇齋餅糭比

胎屎

又唔好講到咁盡，話晒早排面對面話鳩何妖，成條片連續講咗幾分鐘，何妖ea都無得ea

閱

星期五喇 咪撚阻住哂啲位啦

人地係打機界kol 講返game野有幾奇
演員 歌手係呢段時間咪又係招post自己有咩活動 做左d乜 又唔見比人批鬥
為反而反

成班所謂既兄弟屌哂老母 屌足佢2個月 唔出聲又屌 出左聲又屌遲 隱晦 咁既行為就係岩既

佢出返個post屌一日就變罪人

你地起勢咁屌佢老母就唔心淡 人地都冇搞你老母 淨係叫你引戰狗就心淡

雙重標準到
咁玻璃心就講野禮貌返d 咪唔洗比人屌囉

你係咪啱啱先香港出世？

民賤聯送Apple Watch俾你你會唔會投佢地

冇意義既留言袋返住 唔好post出黎啦